[明珠台] City of the Sky

有冇人睇緊?

好睇

睇緊

睇緊
BBC啲電腦特技真係世界級

幾隻馬去香港

🐎sex

香港機場

吓 啲內部結構堅型喎

樟宜機場收皮啦

佢淨係識吹奏星加坡啫

不過，香港機場之前積落嘅聲譽睇嚟就快俾機管局同民航處敗哂

有冇見到頭先有個畫面影住大大個Singapore Airlines? 代表D咩?

劇情伏筆
肯定之後墜毀

好心啦BBC係介紹香港機場，樟宜機場提都冇提過

我睇標題以為明珠台播LaLa Land

Lala land 係City of star

自膠 個節目叫City in the Sky